Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 129 價錢一直加 QC理撚得你

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既.

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

咁夜重係到

習大都冇哂聲氣啦

唔郁下啲貨 都同我搞好啲QC先

唔想又走上20樓換

lm

lm 睇原子大師教人評論ht 拍開箱片 同埋淋可樂

用家好撚慘 只係想QC好d姐

當年嘅DX11賣$13xx咋

家陣千六蚊

Dx 幾時都正
呢隻又多配件 又雙頭 又發光地台 又背景

最近的15都好正⋯ 起碼有誠意
支持出下dx ca im

15都正呀 個霸氣地台，多配件，雙頭，可動眼

之前見有$1700只開check又唔夠人快

@@@lego avg4劇透@@@

cls

好標題

樓主改埋名 Sadtoys

睇隻色似war machine既buster多啲

之前傳過wm副甲識變大，應該係咁樣

下面啲人仔無咪制服蟻俠同im

原來個盒寫明係war machine buster
唔知有無機會同場兩隻buster

放動漫節Ironman Mark 7同Mark L武器包單，有意留TG

放炒價做咩唔上fb放

唔放炒價喇，益下巴打們

因為目前呢兩隻都炒唔起

原價?

講得冇錯，我試過放高少少，又係比人壓返原價 所以我益巴打算

係

動漫mk7原價屌得過 不過我又追左

下隻唔通開佢

係就正

好柒 咪玩d咁既野
我諗住復4入隊長同iron man架

斷估ht唔會出呢年野先
一定係正規造型行先
出nano suit倒自己米？

唔會出啦 最多整隻辦俾你睇下咁

奶袋

想退坑，所以想快啲放左佢

講真呢隻hold到派貨實炒 不過益下巴打啦

應該有排先派喇

要
Tg: hottoysbro

想問下巴打放俾我得唔得？ 新手入坑無耐想入隻合金im 玩下

想追隻mark50 同thanos 隻抽
但博佢出貨後跌係咪好冒險

有時Facebook group 見到1300 又比人秒

主動出post徵囉

差個幾百蚊
個價錢你接受到就買啦
你點估佢升定跌呀

我諗呢隻只升唔跌

我諗升到最盡都係加幾舊水 始終貨真係太多

趁a4一未上好快d收

收單等啦 mk50冇乜可能到原價
Thanos都重有可能 但係全派之後又係實升反

會場實物同大貨既分別

肯派irongg 同 ds未啊
停撚左成個月啦

鐵甲飛拳都幾型呀 好過wm咁靚造型但冇發揮

巴打放左未

同埋冇全頭雕

請問Deadpool 2.0而家幾銀？想入手。

仲有CA

低過原價都有

現時點只搵到白底紅字$130

有mk50 13/3 vip+dlc普通 放2100

巴打係有內幕定係好彩。。

6點放工先去到，希望仲有

住咁近

上次lunch time都叫衝到，
今次5點

算合理，兩張vip 單夾埋都平幾舊水

Dlc平170
Mk50平150

完 朋友last

屌係金鐘早收但唔知有貨...

恭喜搶到mk6嘅巴打 祝大家都冇sad

屌mk6已完

如果有原價46/47掉出來，應該仲恐怖

祝大家都冇sad

隔離Mb Eva 仲恐怖

一秒一千reply

買到唔記得左EVA

見證1秒200回覆

我回果時已110

仲有冇？

而家差3仔齊7子 好掙扎添

自問已經金手指
都二百幾

買啦買啦

秒截，好恐怖，啲人係跑步衝上來

我買完都見到下面有人係咁跑

緊係跑啦 成千蚊喎

今日放假, 唔係tst

點解唔買

五點半去到都玩完

啲人唔洗返工架咩

點解唔買3仔都問得出
7子入面難度最高果隻喎

3仔真係出得勁差 衰過2仔

貨量好似好少 睇黎都唔會跌價

係，買到既都唔洗返工

難度最高？

Onj

説服自己入嘅難度最高

1/4 3
1/6 3

有人賤賣普通隊長單
收400

我諗緊追唔追6仔好
本身唔鐘意佢心口 合金7子無諗住儲齊
所以無訂到
但自從買左黃臂同5之後又想追埋6

唔好睇小專業炒仔
特別係波鞋嗰啲長期駐守油尖旺

6同7 我會要7 暫時睇相計

里隻合金3仔又真係出得好差既，條垃圾腰。

想齊7子就要買架啦

我去個時就無好野 唔撚去就有好野

我都係，有時行街經過去睇係得垃圾
第二日就有好野

尋日先去完一轉咩都無

炒家就開心 又賺成千幾

咁又係 6同7都係擺全彈發射
好似7靚啲 但6企地台又幾靚下

屌冇啡盒就唔好撚同啲炒狗買啦

冇得玩都唔撚比佢賺

6食咁高炒就唔好入啦 入7 少少炒 又多野玩

7仔依家好抵入

我緊係唔撚買啦 但係都仲有人狗衝

炒狗點解會變左炒仔

其實我玩im未食過炒
所以一隻半隻無所謂
掙扎緊

Mk7必入 之後再慢慢考慮入唔入mk6

7仔太屈機 下半身終於有重手戰損
重要咁多配件

我都等緊有閒錢收張單 1500唉

食左175炒+50加名 入左次日會場

其實點解mk7 1500訂
好多IM都係1000訂嘅

最重要有得變pod

上面唔係有人放咩 利申我都想入

Hot toys多啲錢周轉

拆禮是先啦

找卡數

放6仔？
定fb個啲3500？

7仔單

應該係睇隻IM本身定價
隻 MK7 2730, MK50就25XX
可能定價過左某個數就收多D訂

ds$800

呢個就真係解釋唔到, 但係IM果堆都係大約收定價一半既訂金
HB 7XXX 都係收3500訂.
不過黃臂訂金我唔記得幾錢

2000

爛民營？

我都唔知, 係其他group偷圖

好多六神合體

祝佢隻隻都有sad, 不過都唔關炒家, 係班玩家受罪

有嗰開$4800
無啡普通版仲要六神合體都敢開呢個價真係好撚嘢

唔熟價搏大霧
睇下有無人充大頭

啲人又要怕醜唔敢壓價

WM Thanos Buster…

一人可以買多過一隻

我好唔滿意呢個安排

好肉酸

係咪計人頭一張單兩個咋

條友都on799

有人排4500

依個世界真係咩人都有

d炒仔中坑黎嘅，次次都係嗰幾個，上到sb rb仲要以為自己好受歡迎，醜唔醜呀

可以排完又排排完又排排完又排咁架咩

係咪員工自己友嚟架

不如揾個巴打一個去sb做一個去rb做報料啦

話說首日訂cm果陣見到炒狗係上面逐個員工派利是

係咪四眼阿叔

我好似見到

唔記得 淨係記得個利是封金色

好撚嘔心，不過我自己玩就唔撚理佢啦

d單派到冇人取，又塞哂車

根本開係海港城就係想益大陸狗啦
買撚完搭膠鐵返大陸fat fat

愛回家 呀叔扮jack Sparrow

個樣好唔似，但d手勢都算有真係學過下嘅

iw前到動漫果期太大貪係咁開新訂

C字頭APP MK6有位賣$2800 快搶快搶

似玩野多

有人嫌hb2.0大盒放3000

呢啲9成9有伏 俾人炸緊mail box啦

好滾動 隻mk6目測冇sad
係一邊手嘅螺絲太緊扭到就牙都扭唔開放棄左

我一陣返到去都開

43加普通7單有無人要

非炒價可議

7仔未有錢接

7條幾號單

43首日？

2.0既比例>>>>>1.0

7仔 7/8
43 25/10

25/10

有興趣巴打pm我啦
益返巴打回饋返你地
7仔 7/8
43 25/10

G持

睇落幾好 未見大sad

恭喜今日入到好野嘅巴打 希望無sad,玩得開心

其實最後咪又係要比曬錢，幾錢訂冇乜意思

又排乜鳩 ?

好似係nike

係Nike

之前有諗住擺落去，但又好似好無謂咁

直頭呃錢 以放半年計 1球定期半年應該有近1萬息 洗貪佢個2千幾

$1400 二手mk3俾人秒左

正常啦 咁抵 幾隻炒狗要要要

唔知點解我對隻hb2.0心動 反正擺喺度唔會玩當裝飾

穿左原價

穿硬啦 成50cm仲要唔郁得

睇返上個post
見到有條友反玩具tv就搞笑
原來拍段開箱片
係等同煮野食同拍套戲
嘩！咩年代呀
拍段片仔要鳩up咁多理由黎推搪
定窮撚到無錢買部有鏡頭電話呀

有無爸打知普通版mk7首日係8月4定5日？

4

14/11開始派iron spider,派到今天14/2，剛剛三個月，只派左三日，有沒有派得咁慢？但外國周圍都有現貨。good job Howard
其實真係好離譜，咁樣對啲玩家都有

我隻大超呢？

影都冇呀

起碼點都派左圖入面個堆 先再會派其他

講真 我要依家後追仲好

外型同舊版一樣，剩係多左個發光頭，都可以拖咁耐

堆無限之戰真係睇定啲先收單 癡線嘅派貨規則

強烈要求侯活畀受影響客人可用DC單換任何一隻Marvel單

唔該曬

半日半日咁派
後期單應該要等個孫燒俾我地

傳聞oscar頒獎典禮 會有avg4新預告

幾時

推

睇佢iron spider 咁派法，mk50只會更痴線

三四個鐘咁派

近排真係多左人賣ca3，今早有個2300，但位賣家成日放嘢都無實物相

之前放4隻CW 4k不散嗰個

A4算 縱使套衫會有啲分別

但見到2300都有d吸引，之前都要2500以上

2200成交咗

究竟出左咩問題？

之前早一星期左右放2500好似都比人秒左,又出返黎
係咪又爛左/ 有sad收收埋埋唔講果類
雖然CW呢套真係最靚既CA,都係慢慢等新隊長算

如果a4 是膠杉 呢隻又會上返

有無人會諗住上淘寶係佢個旗艦店到訂

應該影響不大，復4訂得來到派貨都要1年幾，好多新入坑或者後追，焗食現貨，同埋兩隻造型應該都有分別

玩具AV開咗黑豹同IRON SPIDER未?
我想睇

唔會啦 你想太多了

唔該爸打

Sb未開起道問下先
Irongg係派到22號嘅1:30定6:30啊 兩個時間都有人講

又串玩具tv???
講真
有人肯咁有心拍開箱片
又唔收你錢
好心d人就尊重下啦

話時話
d人成日鬧呢個拍得唔好
果個又拍得柒
點解自己唔拍下
ht你有、鏡頭你又有
咁簡單咪試下拍套自己覺得好既開箱片囉

toystv開箱時網上d玩家係咁串佢地盲讚件figure
而家人地唔出片又問人地幾時出，做乜唔出

真係好鬼犯賤

所以我咪問緊忠實Fans 比唔比到答案我囉

玩具AV呢啲 求其拍條片撚下隻嘢就話叫開箱 你話佢啲玩具快人一步到手都話還可以 宜家冇人照住搵鬼睇佢啲垃圾片咩

難分真與假

玩具tv唔知幾時咁多fans 怕左 唔敢再反了

#曲要講明

其實我都係睇玩具tv fans 睇完先收隻雷神返黎爆

鬼佬都快過佢真係幾可悲

係有幾個主持on9姐 我都係睇完先入mark4

我都係

邊有曲，真心支持toystv

希望德哥大人有大量，唔好有咩唔滿意

玩具tv當佢係快速拎貨廣東話開箱片一流，但唔可以對佢內容有乜野要求

快速拎貨就唔會無左gg同bp啦

依家好似得阿dick會拎貨 其他無

唔講咁多 怕比人屌

都唔知係咪網上玩家屌得多人地廢事再拍

有無巴打一樣，對呢d片無咩要求，純粹聽下廣東話，快d可以睇下開箱，頂住隱先

主要都係睇隻野靚唔靚 同埋聽下佢地鳩up

可能佢地都會無位入貨呢

如果一出貨就有得睇,而且又可以睇硒開盒有咩件已經夠
之前黑豹同隻HB2都要等到第二日先有人share開箱片,咁佢地第一日拎貨即日拍埋再執片其實已經好快
但玩具tv係一早拍好硒仲有時偷跑埋,之前雷神DS果幾隻真係一見SB出post話派貨就可以睇玩具tv J下隻新figure

準備同樓主開個台 專試飛機杯/假鳩 有無人支持?

窮撚到無錢買部有鏡頭電話 不了

入股

ok 還掂點都有fans 拍了

佢入佢個屁股

傳教士式

冇左偷跑拍片, 玩具tv真係麻麻

而家多左人拍片, 如果大家都冇偷跑片
玩具tv冇乜優勢

鬼叫佢夠快咩
有無鳩讚呢d好主觀既
自己過慮下就得啦

男人老狗黎講
你都幾鐘意單單打打
女人黎？

有d外國，內地係拍得好好，不過鍾情聽廣東話，有人肯拍或者9up都會支持睇下，最緊要快！首日睇到就最好

等唔到玩具tv 轉左去睇on男開箱
之後再睇外國野

玩具tv係有不足
（例如永遠唔會有新舊對比）
但未至於係垃圾
又要俾你班人貼圖恥笑囉

btw有時我麻麻地鐘意睇鬼佬拍
佢地有時講個盒都講超過五分鐘

單打你唔起?洗唔洗同你拎埋批文先單打你?
討論區我鍾意講乜都得架啦 我又無唔比你讚玩具tv

無話唔俾你單打
好奇你性別啫

咁你理撚得我姐
唔係唔比屌玩具tv下話 ?

on男又係多人屌
屌佢講野1999
CLS,算吧啦
大家主要目的都唔係聽佢講乜架啦
又無收你錢
係咪要屌到無人拍先安落

其實你係咪唔識字呀
我有話唔俾你屌玩具tv咩？
我係話你鐘意單單打打呀

都唔係好1999姐
係佢語氣有d慢同悶
覺得幾好睇啊

開箱文/片台灣個d最吸引，佢d讚/彈恰到好處，其實都係鱔稿但好識掌握
香港個d得個讚，鬼佬個d長篇大論到唔想睇

要人陪佢一齊憎/屌toyav

係 剩係單打你一個
不過我都好奇你係咪狗黎 條尾比人踩親唔洗咁激氣
CLS,算吧啦
你個腦都諗唔到點解你比人單打架啦

我都唔覺1999
有得睇最快開箱已經好滿足
因為真係可以即時決定到買唔買
我都因為咁而避左好多伏野

我情願睇toyav都唔想睇on男d片，真係又慢又悶
toyav個開箱氣氛好歡樂

拿！！！！我無唔比人屌玩具tv嫁！！！！
我都係講下架姐！！！！！！

成班友係度玩玩具 係開心D既

唔係喎
我記得之前你都好鐘意單打人架喎
我係狗都好過你人妖啦
有乜唔妥就直接reply
唔好成個三姑六婆咁
喺旁邊單單打打
上網都要似返個男人，ok?
btw
我又唔知你喺邊度睇到我激氣

我話尊重既意思
係因為上個post有人貼dick po相恥笑呀

人乜妖呀 唔好9唔搭8啦大佬
真係怕撚左你
我又無唔認單打你 單打你咪單打你囉 要你批準既咩 ?單打就叫做女人 你個腦構造真係複雜過愛恩斯坦

我真係好少見男人老狗咁鐘意單打
咁你繼續單打我啦
有d野都已經證明左啦

咁所以我咪就係你口中個個鍾意單打既男人老狗囉
咁樣解唔解答到你問題呀 滿唔滿意呀？
好開心你證明左我係鍾意單打既男人

哦
鐘意單打既男人

咁佢真係好off

講真
玩玩具玩到咁迷乜都啱咁濟
大家都應該估到佢大約係咩人啦

講清楚d呀 唔係有個人以為你話我off架

Iron spider 派到幾時？

出沙鍋

上個post唔係笑德哥係到變身咩?

Dick唔係戴cap帽靜靜地換pose果個?
我記得之前d post d巴打仲讚佢擺d pose好,又話佢有份幫 HT影相果d,幾乎都唔見有負皮
我都幾鍾意佢,佢係到默默玩玩具,又唔會搶咪 覺得佢真係鍾意件玩具錫住玩

其他人有d係到拋書包,有d係都要搶咪9up下,太強表演慾

屌你 cody

笑德哥＝唔尊重

出親沙鍋都勁靚勁有誠意

可唔可以求撚其出隻Cyborg比DC9

親生仔

呢d配角都出

我諗主要係話玩具tv有心拍

dc cyborg 連配角都不如

唔算配角啦，動畫好多戲份

Cody咁高人氣都唔出？

唔知會唔會出rex 跟番個隻出已經心滿意足

hologram識發光真係極有誠意先做得出

好想要clone wars版

Starwars嘛

你啱 同你睇法一樣 但希望佢唔係好似阿嘉嗰啲假到死嘅賤狗咁

呢隻沙鍋邊集出 唔記得左

唔知會唔會為左佢一隻 而開動畫版條line

如果你覺得笑人係唔等如唔尊重
咁其實都唔洗再為呢個論點討論落去

親生仔真係無得輸

Rex電影未出過場 我估有耐都唔會出

第3集

終於出啦

佢做得出呢啲野就遇撚左比人笑嫁啦 笑下又叫做唔尊重
你不如諗下你咁強詞奪理法我點樣同你討論落去好過啦
咁德哥話好滿意howard rb開張個安排又係咪叫做好尊重呀 ?

最多嘢講嗰個先係德哥喎

又出新沙鍋。幾時先派obi wan

所以咪話好想howard可以好似咁出
出過general skywalker同kenobi 重有一大堆兵

屌你正呀喂
放工即衝cody

好期待Jango Fett 同Airborne Trooper

你呢d咪就係只識不斷放大人地缺點既人囉
試問有邊個無黑歷史架
永遠見唔到人地宜家做緊乜
就永遠返轉頭摷下有無柒野笑鳩人
仲有佢無可否認成日講錯野
但你記住佢唔係無線tvb架
業餘主持黎架
唔洗下下專業評審咁批評人既

幾時到padme

我又點樣不停放大人地個缺點呢？
我真係想問佢近排有乜值得我地去欣賞值得我地去讚
我又無屌哂成個玩具tv 而係德哥又真係柒 又抵屌 咁我地就拎出黎討論嫁啦 又唔得呀？
我批評下佢做錯既野或者柒野就叫做不斷放大人缺點 我都想知我地點專業評審人法
咁係咪要屌完再夾硬返轉頭搵野讚佢先？

終於出 cody , 個頭雕

咁要講幾多次先夠
個個post都拎出黎bin

btw人地呢排少開ht
但都有好多其他玩具開箱

個個post？你盲撚左 ？

btw cody個演員係aquaman老寶

間唔時就一劑啦
唔係話次次都係你
但呢度d人係咁

淨係上次睇佢講“保值”嗰段都唔知做乜鳩咁嬲，阿嘉中段都講返“保值”同“炒賣”根本唔撚同

之後阿嘉又畀人串返轉頭“唔係喎！你成日都畀人認到你交收喎”

不過有時串來串去都係一種娛樂黎

DCEU 898

重以為原子唔上水呢個post會好靜添

但個仔出得好hea

hi

佢地講乜都係其次啦
啱聽咪聽
唔啱聽咪當鳩up囉
大家都係想睇隻figure好唔好玩啫

其實我覺得 JL隻aquaman睇相都出得幾靚 不過唔會為一隻開條DC LINE

你好 好耐冇見

算把啦，同佢地講係立於必敗之地

我屌ht佢地就嫌煩，屌咩都得
我屌玩具av得dick po識野，佢地可以cap淨我怒屌玩具av

人多勢眾，佢地點吹雞點作野都得

我踩既就搵小氣簿mark住
我讚既就有濾鏡過濾左佢咩都睇唔到

真係熱鬧 每次一上黎都有交嗌

間唔時一劑就唔係個個post啦屌你老尾

係呀 所以佢有乜值得讚

點解間唔時就唔係個個post?
間唔時對你黎講即係幾耐？

咁你都要問
就知你係乜野人啦

出新野無人傾咁濟 雖然係星戰啫

咁你搵點樣個個post出黎比我睇啦
我就真係睇唔到個個post都有人講
繼續死撐啦

喂 咁你都要讚黎睇下講黎聽下先得架

呢到星戰冇乜人理
嗌交大過天

你話無就無啦
咁你都話無仲有乜好講

好撚後悔無整sw會員

唔係marvel冇人理嫁嘛
開marvel或者rb有正野賣就會多留言過嘈交

今日會唔會係樓主講最多野既一日

咁都要人講
你呢d人講你聽都唔認同架啦
叫你去欣賞人？
慳返啖氣算

屌 你咁講都要拎啲野出黎比大家睇下證明你係岩先得嫁
邊可以咁兒戲我話無就無架
我都攰 想收皮 唔想再同你拗落去 咁你拎啲野出黎比大家睇下收我皮都好呀

鷹眼應該就穩陣，浪人造型唔差.btw內戰隻鷹眼無啦啦炒起左，全新要$1900-2000，之前死貨

幫大家屌下個柒頭皮姐
呢個柒頭皮耐唔耐上黎博存在感
鳩up當秘笈

係咪6個月之內5隻
我都唔清楚佢點開始計法

又係咁 我唔識欣賞佢姐
其他人識麻

你要證明你自己搵嘛
你呢d咪就係乜都唔做
但把口就咁咁咁既人囉

平時甚少出聲先得人驚呀同你講

係 半年之內5張單
利申 持有Sw會員
2019要兩張單先續到會

我上黎留言就搏存在感
你上黎留言就係幫大家既
真係零舍唔同d

我證明黎做乜 又係你話個個post都有
係咪鳩up就得先

怪俠一大碌無賓周！！！！你地要證明就你地自己搵啦！！！

我上年唔記得去申請 明明夠單
依家得張ep6 luke (重要係12月 即係已經無左3個月時間 )

我話有
你話無
咁你咪搵證據囉on 9
你一句無我就要搵
我咪好唔得閒

我係半年內最尾果日先走去訂廢老luke先拎到
2019希望佢出ep6 vadar喇

唔通我就即刻攞出黎俾你睇咩
on 9仔即係on 9仔

得啦 證明唔到就收皮啦你
總知學似你咁鳩up就最好

你教我 都唔洗拎證據既

Sw會員係咪訂ht嘅sw先有折？

你閱讀係咪0
唔係唔洗
係睇下邊個搵呀柒頭

係 只有sw
btw 我訂其他嘢會俾張卡佢入資料
懶得講 廢事聽錯打錯

仲撐

點解冇marvel會員 又大細超

不論星戰同marvel張卡唔可以互訂
邊到大細超

係 , 同埋好似買 sw cosbb 都有折，sb staff 話買 sw 系列sw vip 係最大折扣，其他卡點都唔夠 sw vip 平。

如果有marvel會員嘅話
入會門檻要好高喇
唔係九折單/VIP單咪變公廁

BTW 渣打果張ATM卡算唔算MARVEL會員

渣打都算ge 又送45又送50
雖然要入一球cls

個張atm卡得avg3個時有少少折 而家係癈卡一張

邊個講先咪邊個搵囉 如果有我諗大家都想睇下 我就話無既 咁無就點樣拎出黎比你睇呀 你對眼盲唔識自己睇返之前啲post?
你話有呀麻 咁你咪拎啲有既post出黎比大家睇下囉
不過算啦 你都拎唔到出黎 因為根本就無
個事實係點你心入面最清楚啦 邊個撐大家有眼睇

ep5個兩隻又唔知等到幾時先出
今年年尾又先有ep9
依家再唔出多啲星戰 又儲唔齊5張單

所以我咪話你話無就無囉
你一句無我就要搵？
無你咁得閒呀

果張 atm 得 正價 95折 , 隨時都係平無卡預訂價十零廿蚊

巴打好得閒咁喎

我仲心大心細緊隻ep6 luke dx
本身有ep6
但又覺得佢個比例做得麻麻
身短腳長

好有型呀你 重撐到

不如算啦好嘛，就算拎左所謂既證據出來
你地都可以互ban,我唔信會呦得完

撚下條友等大家睇下佢點死撐都好呀

無計 mark hamill個比例真係咁

如果你接受到你個隻個表情 咁可以唔洗訂dx ge

親生仔果然係唔同d
D SW咁高質

可唔可以換過第二個人開post

dc個d figure出得好慢

點解會係一個新ac講呢句呀拿
秒出post就秒正評

接受唔到
但dx第二個頭都滿足唔到我
想擺下面呢個pose

屌 日日都嘈交

我好想玩隻 Flash, 仲要等幾耐

sorry 忍左兩個post 頂唔順

下個post改名叫Hottoys 1/6 1/4 嘈交區

黎緊係咪會搞上市？

耶穌並無問題，佢傳教既歷程都做過唔少犧牲
有問題既只係佢既信徒

呢樣野就有聖經做證據

點解要上市

新唔新acc會影響到討論內容？
你吵咗幾頁好煩，件原子都話有得block，我想block你但又係你開post

痴撚線新ac一來到就話識block我

而家hottoys 同滴士尼打工咁濟
dc既figure hea派到乜

關咩事

張敬軒咁

咁你快d block我

雙嗌唔好口
夠薑就隻揪

大家咁話啦

突然咁多neon mk4 RB 現貨？

有d係ss
上個月到貨

可能係

但係轉手呢隻危險少少喎 睇怕轉手撚又要蟹了

原子生性左 我想透過此信向你及你的支持者表達歉意, 我承認我於連登HOT TOYS POST, 因為衝動的行為造成你的不快, 是很愚蠢的過錯, 我後悔自已鑄成大錯, 造成你們身心的傷害是我的過失, 寄望你能原諒. 我唔會再同佢地一般見識狙擊你 希望你可以原諒我

巴打唔講唔記得

敬祝
身體健康！

唔好串我老死 我真心道歉

祝你早死早著

ATM 果張唔算la , 又唔可以買會員限定野。
Sw vip 都仲可以訂SW 限定野，好似之前4寶咁。

0分重作
have a good day

我真心

rdj撚完我已經知咩事

嘈多個post囉

你信唔信都好 我真心唔會再狙你

親生仔真係出得特別有心

Cody已訂
但我隻CA46幾時有得攞返呀

真係好少會見SW QC出現問題

有冇巴打知邊間訂DAM TOYS figure最平?
想訂Gangster Kingdom系列

皆旺/些粉/精品，其實都差不多

mk43 rerun幾時派

有冇巴打見到邊度有takara tomy紅底白字磚賣啊

曾經見過炒到一個唔值的價錢

有排，你預下年年頭先派

啱啱睇度

即係幾多？where？

人地有time stone又要同你講咩

仲有冇興趣

投票 50 85

46同47嘅概念 所以both

85靚咁多, 坐等50 炒燶
50咁多人訂又要DLC先好玩
過多1個月一定1200收到單

屌佢老母果百幾蚊去麥記炸幾個鐘薯條都有啦
攪到自己噤撚乞衣

咁撚老定

早排50 $1800後期單俾人即日搶

等睇叫春 撞埋a4 仲想1200收

係嘅話班炒家應該仆街死哂
而家1300單重係比班炒家秒緊

吹到玩具av爆灰dp

連rb道啲現貨都賣哂先爆

勿批評,ok?

係 對唔住 我冇入灰dp冇得拍

乖

點解

呢個角度影得50麻麻喎

又金又銀咁
一定靚

一個電話係咪可以開無限咁多張單
HT STAFF認唔出你就得?

有人放hb 2.0 2200

你下個post唔好搶開

搶唔搶開關你撚事咩最起碼唔係你呢個所謂新人黎講啦

幾搶眼

玩ht都係度論資排輩
你係度吠咪影響其他玩家囉

聽聞85係漫畫經典元祖色

由頭到尾得你自己係度唱獨腳戲
係咁唔歡迎我我收負評重多過你啦戇鳩
睇左你自己啲負評再同我講野好無

85個面罩變返mk3咁
唔知點解有啲唔慣

後期單下年都未派 一定低價放

好有分身feel

講野死唔斷氣黎黎去去咪又係個幾個

你咪其中之一囉

其實係咪同50一樣大同小異

希望有新頭雕

咁睇85 靚D

a1元老全部新頭

Hulk個頭雕睇圖一般

但應該會係未買過hulk既人入既第一隻同最後果隻

反觀想chris evans同rdj起馬出兩個版本既頭雕
要好似好似果隻

著衫hulk?
就算頭雕靚都不了

痴線，而家已經進化到電影未出，樣板到未出，就已經話唔靚個個都有timestone

復2隻色偏黃 ,復1反而出得最好

其實顏色呢樣野我真係屌過ht好多次
執極都柒，你話難跟電影都係咁話

屌.......好辛苦啊........隻thanos派快d喇
20/4單等撚到下兩個月都唔知有未

5月2表示。。。

五月廿七

我隻ca iron spider 博士都未拎得

我iron spider 首日黎，mark50 及配件包無訂，但追左單
Ca 同 Thor 就追左現貨。

Avg3 入埋thanos 就夠皮了

係 你睇下 好多人認同你

block囉
只要唔係完全封鎖又唔會搵唔到個post

得啦，得罪你呢個年資久遠既開post管理員我萬分抱歉啦
又話我分身又乜，唔該原諒我啦
唔好意思唔知呢度有渣fit人

今日去拎咗iw ca會場

幾多號？

我想放未可取博士單換可取 我真係唔想等

4月18 7點單

博士派得好慢........有張首日7點都未拎得

我張21幾時得呀

博士派到次日6點啦喎

等我嚟呃下負評

望住佢轉係一種享受

邊度買

爸打指個台呀何

係呀，跪求link

Mk6真係好正 雖然同mk4差唔多
我又j下自己個隻先

【IT-01发光旋转转盘 适用高达 变形金刚MP第三方 ROBOT魂】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥paf5bG31Ysh￥后到👉淘♂寳♀👈

我都係影張相用圖search 下次大家可以試下呢個功能 搵嘢好快

唔係首日6點咩 ?

次日 如果你張係首日 應該就到30日

原來係次日7點

有燈同無燈差好遠 無燈好撚柒

好似過埋啦，我印象好似1月頭派第一水貨

我覺得無問題喎

企得穩?

放毒

快啲啦 好爽嫁

係個pose染姐

呢個pose真係好型，好有動感，巴打可唔可以分享下點做到

有骨既屌

俾錢就到

霸氣

入面個機司係咪叫阿寶？

美國隊長2嗰幕就變笑話了

謝過巴打，你都有儲開呢個系列？
孤注一扭有冇得訂？
你多數邊間訂多？

如想後追邊到有貨多 ？

Facebook 就搵壞人訂/現貨
再唔係咪淘寶 我入左隻last ship

有玩小小特種部隊
現貨就皆旺最多，不過多數都係啲唔熱門既

咪又係差幾百

5月20日單，慢慢等

未收單成日心掛掛 所以單已收

反正有下隻 唔怕佢

好快姐，應該唔多人訂

小弟諗住both
無甲又型，有甲又型

有地方又唔怕擺多幾隻嘅

個櫃得一層夠擺大figure,我擺冇甲thanos同avg4 hulk算

其實個櫃已經無位放
睇下有甲出成點再算

我1/8單呀

有甲版可動應該更加冇乜了
其實冇甲版係衰在少啲配件 比如話多把Gamora插佢把刀仔都好呀
不過其他地方真係幾近完美

無甲版呢隻算係咁,
兩個頭雕起碼玩起上黎無咁悶

好似逢親係有兩個表情既頭雕 都唔輸得去邊
比如CW CA
就算呢到少人講既star wars，早排出隻Luke都唱好多過唱淡

有錯請插

我覺得摺紋做得唔夠正
同右手啲紋無左手咁仔細
如果手可以有辦法做到內，外扭就更好
同埋腳joint係單球體，
不過Thanos真係好正

唔知有無咩設計突破可以加到可動

如果有一pack 6粒石做配件就正

同埋造型手好正

真係希望唔好淨係出木口木面表情，雷神就係好例子
明明好有霸氣

CW CA係比人唱淡多過唱好
佢個頭打側再換咬牙面咁擺 塊面先無咁怪同長

luke 1.0個樣太呆 2.0無咁呆

有技術做到啲石可拆卸都好 始終有時想影相做返啲電影pose 但唔係個個場景都齊6粒石 又要辛苦photoshop
不過我諗佢唔整係一黎功夫多 二黎驚啲人整唔見 最大問題係有得拆就冇得透光

同意！我都會

Exactly, IW Thor 如果雙頭雕 我唔信會係依加市面個價咁

其實佢同hulk打完，除甲個下已經好鬼型

如果佢手可以內外轉，扮放粒石上手套就正到爆

原來係咁 不過都正如有巴打講 成日出木口木面 擺起上黎真係好悶 咬牙切齒真係霸氣好多

包膠手真係有好有唔好，希望第時有新技術可以做到

右手要有埋個ok手勢手型

我擺左兩年 都係擺咬牙樣同無戴頭盔
想擺正經樣 入戰鬥版好過

不過雙頭雕最撚正一定係dx07

如果個樣係換轉”No...that’s not true...”
巴打點睇

希望到時有驚喜
up多兩張傷眼圖

有無人想要收HB2.0 可取單？原價賣，屋企無哂位

排500

Avg4係咪差不多開訂

嗱，計我話渴胎s新挑戰新技術應該整DLC戰甲再retro出返地盤佬 套甲可以直接套落去 秉承一貫舊模重用環保方針 又可以打飛機話新挑戰

咁應該會收返你2k
就好似mk50 dlc都收你1.5k

金屬造pls

佢做得起既話2k真係唔怕比 土地問題好多人都未必有位放到兩隻 咁樣可以完左兩個造型都有既心願

雖然大家都係ff中 但如果真係咁出 都驚佢大貨好似HB2.0咁 噴漆噴到勁膠

合理價

大你一蚊 排五百零一蚊

想後追返張mms455 batman有頭鵰嘅單 而家係咩價位可以收到 因為我近排見fb谷 極少人放呢張單

Dr strange,iron spider,黑豹肯派多d未

七月啦

等到2046
今日留意下rb有冇野賣重好啦 上次mk5都係星期六賣

呢隻勁少見人放 當年係咪都係千零

今個月有錢交租啦

今朝有人放1/4joker單1800 一起身見倒遲曬好想追啊

小弟其實無追開Figure, 9唔9交收下6吋咋, 請問巴打壞人即係邊到?
等現貨驚食炒價, 下隻吳建豪估計會炒到飛天
淘寶係最壞打算, 搵唔到先淘, 最驚運輸撞爛盒

當年出大約$2500到
其實上年都一直keep住有人放 都係大概$3500到

one sixth toys

多謝射雕巴教路, 我最後係精品個page訂左新果隻, 不過搵唔到些粉係邊到, 有冇好似孤注同精品咁有專頁呢?

另外就係其實想搵幾隻冷門
不過如果網上除左yahoo同旋轉, 我剩係識呢兩個
其實又有無邊個網多Figure買賣呢?

btw尋晚睇on男黑幫王國開箱片, 聽到射雕俠侶巴你個大名

等候批准中入Group
THX又點兄

粉係 = seven toys
主要都係yahoo同旋轉啦，如果yahoo同旋轉都冇，其他地方都冇乜機會有
你唔講我都唔知

普定特

睇啲外國youtuber 佢地隻ds 起sideshow訂都到左貨
但係我張次日單重未拎得 真係好想同ht講句
HT我你

Dr同gg好似真係停左好耐

GG 上次派係1月22, 差唔多一個月

根本係離曬大譜

特呀dkgh

特啊 不過我其實普同特都無所謂

特別 係多個頭雕？

新入坑見到有隻starlord2.0 全新放3500
對角色有愛但係唔知抵唔抵

好似算貴
你係邊到見到

抵喇 我放左張都2k

fb d二手交易 如果三千我都ok 搭個單問下呢度有冇師兄想放真係好鍾意星爵 就算佢一拳打柒thanos個陣我都周圍幫佢辯護

有時好似見到二千幾都有交易
師兄好似忍下手先好啲

好啦唯有再等 因為我覺得avg4唔會出佢 而gotg3又似拍唔成

九月嗰陣2700要左隻全新，估唔到個價仲升緊

又唔出中指🖕🏻

如果唔介意嘅話 可以考慮下徵1.0
好似會平啲

但1.0分別大唔大 因為我有睇番之前d人話2.0正d

副廠手形有冇出過

明白, 師兄, 明天約左個係旋轉APP既人交收二手1/6, 第一次唔識做唔知咁樣會唔會比人話驗屍官?
正常check貨可唔可以要求開盒攞隻公仔出黎check呢?

可以

1.0

2.0

2.0多個樹仔同多少少配件
同埋兩個頭雕應該有啲唔同
同埋好似1.0易啲爆皮

唔該哂師兄咁有心搵圖 1.0好似瘦d咁 但其實我最想要係佢個個卡式帶player 而家見到兩款都有又覺得1.0好似都買得過

1.0 二手好似見過1900都已經有
如果你唔怕爆皮都可以考慮下

一定係買2.0

唔該 睇黎見到1.0都可以考慮下 多謝你

Starlord2.0 exclusive真係正好多

屌屌屌 點解咁遲先落坑呀我

但攞出黎你會唔會扭扭佢定望下就算?

不過太貴就唔好追啦 追avg4啦

宜家追都要起碼3000

我會扭下 睇下關節緊唔緊 不過正常佢會叫你check左先

爆皮可以點處理, 我FD話有D人2手爆皮都會收隻figure返去?
其實係咪有方法起死回生

咁駛唔駛俾左錢佢先, 相反如果佢要求俾錢先check得係咪肯定有古怪?

唔駛 你check完先 無問題就俾錢 如果佢要俾先 你就老閪都話check左先

二手就當然check完冇問題先俾錢啦

我都搵左好耐，見到既都係升，依家仲去到3500？不了

唔好話星爵 Yondu 2400都比人即hold

有冇d咩暗位必定要留意下，點解我問得咁清楚，因為條友有個負皮係比人話要求check件就搵藉口行左去15分鐘都唔見人。。。

你交收邊隻先

明白，果隻係ACG toys figure, 各位師兄有冇咩評語比呢個牌子figure呢？

ACG toys figure

Acg 我唔曉 你睇下其他巴打幫唔幫到你

Starlord 同 Yondu都做得好靚，有興趣嘅巴打可以試下上fb徵，會平d，starlord 二手大約2200～2400，全新2300～2600左右合理，我上年11月入嗰時二手2400

我都諗住徵 所以問下先 大家都對星爵好有愛

無緊要
不過隻公仔著老西，無皮衣皮褲估計應該都係睇下有冇爆肽姐對嗎？

又有$1800 1/4 joker特別版單被秒

有冇伏？ 一直想追呢隻1/4 joker

貨都未派 好難知有無伏

似撚狗，假acc來

我指個價錢，因為之前張單高峰期炒到二千幾三千， 差唔多派貨先跌到咁， 勁伏啫

又有1800 joker
咁唔睇好？唔係咁差掛

其實又真係麻麻似⋯⋯

早排成日放cw

睇黎大家都好留意佢

有少少想追Stan lee,但個價太離地了

佢太引人注目
樹大招風
啲二手貨放極都仲有

仲有個成日 徵$16800

有得入手就好入啦

有副廠開緊訂喎

睇過副廠差咁d，如果三千中有ht Stan lee都ok 嘅

starlord IW版係咪未出?
其實上個個ching追呢隻咪得囉

得件底衫唔同 我諗唔會出

未出無得追

有無人知邊度買enterbay Jordan
而家enterbay官網廢咗咁滯
之前門市減價無去到

冇的野又點追
a4都唔知有冇tim....
a4好似好多野出

如果A4 出太多⋯ 可想而知個質素出到黎

A4可能出埋合金rescue

到時冇咁快派嫁la
佢駛鬼趕, 1年後先派都重得

想問iron gg派到幾多號？

依家問題到底要問幾多次

聽日打電話去hot toys問吧

講真A4入既角色 應該少過iw好多

有人放hb dx+43單 4000

有人要左啦

800 ant man and the wasp要唔要好 7月2單

要，好似第三日
利申:自己1000$訂左

IW版又冇長嬲，始終冇咁吸引

約左聽日交收了

我都唸住收張antman 原價收唔收到首日呢

啲人會留到4月博一鋪

Mk50未有 頂住先

依隻都炒唔起 見到有人放800兩張 仲要第3日 即要 。

我都見到個post
咁耐先派 50蚊加名唔慳得

當然啦 聽日係尖咀交收完順便去下rb先

收左訂單 上sb加名係咪就咁排隊同佢講加名就得?

係阿

巴打d相好靚

個背景係邊買？

加po頭啦

爸打唔好咁講啦 我拋磚咋

將啲公仔放喺個moon前面咋

不過呢我喺淘仔搵到間紙藝店啲Backdrop好吸引下 有人想知我po出嚟 唔想俾人話賣廣告
不過利申：未幫襯

今日經過尖沙咀去左rb睇，mk50愈睇愈靚
個時初初入坑嫌1000訂貴冇訂到而家先知訂左先算嘅真理

我追85算

追啦 1500內實追到
唔好等出貨先嚟後悔
Btw 追左mk7未

想收隻dx12幾多錢內算合理?

剛被毒入坑
請問各位巴打全新內戰隊長咩價位可以徵到
我見有2個版本
普通版同戰鬥版
比較想要戰鬥版
因為有個地台同戰損盾
如果太難或者太貴就普通版都ok

我見好多都係二手 2000左右 全新就唔清楚

咪又係battle angle個台

普通版絕對夠做，收二手呀，個價低d2300-2600,全新見親都要3千幾

內戰戰損全新 好似要4千 我多數見人放普通多 普通就2400-2600 係咁上下

個人有情意結
之前玩mb都係徵全新

普通版隊長全新3100收唔收得過？
定fb開post有得再平d

今日開始多人徵1/4 joker ... 而且set 價為1800-2千頭

睇黎呢個都係今日1800 賣出果個指標做成

追1500 不如派貨直接唔理價收可取算

$3100全新算係咁，比之前平左，而家唔收，過多排又升過

全新3000點睇

呢啲全新愈嚟愈少 有愛就去啦

有好多啡開內新

好多嘢睇 for mb嘅backdrop都有

呢隻好似之前有個巴打貼過佢個頭有個先天缺陷⋯

因為上次講開植髮同重塗果時⋯ 佢好似show 過dx12個頭天生油頭 好似會一層層甩 not sure

Iw 咁嘅派貨速度 唔收首日單 根本有排等

油頭長頸 袍又唔掂
所以好多人都自己改左
值唔值得買隻全新就見仁見智

武器庫隻bat件彼又係我買左沒6短彼

除左雷神 其他根本死撚曬

好似怪怪地咁 不過講唔出
Btw好型

moonwalk

A4大家有邊幾隻必訂？
我自己ronin,hulk,cap,Ironman,如果出nebula都會訂

Starlord 如果出的話
Ca im wm thanos
不過考慮下佢用咩料去整⋯

Ca如果膠的話真係幾趕客
War machine觀望態度

有愛就唔係問題
有愛可以排除萬難
肯比錢咩野事都可以解決

all in

ca魚鱗甲有乜可能唔係膠呢

我意思全膠

布通常正好多
Sad都無咁多
隻dr strange 不知幾高汁

我隻civil war ca 仲好正常
好後悔當年無訂埋戰損版

陣舊化好有味道
佢果時先出ca 同ws set 再之後擺show 出戰損

All in復4

好想追勇度

Ds 啲魔法好膠 接受唔到
應該訂 im ca gg Thor robin

追啦，件䄛手工極高質，之前2100追左全新dx

好似佢果件仲靚過雀果件⋯

2100追到就抵
本身已經幾喜歡個演員 佢做walking dead 果個角式

agger，應該整透明啲

斷估佢唔會又出新掛
家陣果批都未派哂

頭雕近年難得出得有誠意

嗰陣買左我成2600

兩父子擺出黎個feel好正

笨大d特效件出得唔錯

但用落1/6就太細

confirm左2020拍喇

各位如果收左隻2手反黎會點清潔下佢?
如果無皮革類既FIGURE可唔可以用消毒噴霧噴噴佢呢?

傻的嗎？
利申唔係好識但見到用酒精抹好似唔係幾好

用開漂白水

其實dx12頭盔型唔準，嘴型唔得。
有好多都要改。唔改真係唔順眼。
利申。改過

咁用咩清潔銀好呢?

金寶綠水

想問好耐，ACG toys figure關hot toys咩事？
你係咪入錯post？

有無人知

Mk45個頭拆唔拆到落黎？

1/6 可以
但佢個頸套配頭雕 好肉酸

我都成日有條頸唔知折唔折到嘅問題
本説明書又唔講清楚

你好似都後追左好多隻

rich

本身無頭雕都唔預你拆

起rb都已經買左mk 2,5,6 再追左mk4
單就唔計啦

但好似mk6咁明明就同mk4同模 用mk4頭好靚嫁

睇左ON男既 HB2.0 開箱
可以留錢追其他

師兄你就好
你呢四隻我都係食炒後追

我隻mk4都食左二百幾炒收左隻已開check件嫁

無所謂啦 開心咪得囉

佢自己都話本來無打算拍睇之前唔想入，睇完更加唔想入

係, 睇佢ZOOM到勁近影埋上色之後就完全唔想入

係, 而家訓醒望到已經好滿足

齊7子未

MARK 1 等佢出合金, MARK 3等緊1:4, MARK 7等派貨
其他齊左

1:4太大隻 但係1:6 mk3入唔落手 所以放棄
不過就算齊7仔都冇位放齊7隻hoa

7個HOA 5XXX 我自問買唔落手

好似冇乜人放John wick 單 近排翻睇好似中左毒

冷門嘢，狗唔狗就會有人賣

John wick我都想追

就係差隻狗

著燈泥睇吓

想買隻副廠頭雕換去mk45
有無ching有推介

頭套頭雕唔可以熄燈display
好撚詭異

本身我都咁諗
但係諗諗下 im頭熄左燈其實都係一樣

戲入面好似係睇到眼珠 唔係全黑真係怪怪地
不過全頭真心覺得幾似

大貨就唔同樣

好抵屌其實大前提有位先

拎都拎死

佢應該唔散放

比人秒殺左，的確好抵

剩係46 ca46 47同neon mk4 都已經萬5左右

不過佢長夾有痕 睇你接唔接受到
但真係好抵 如果唔係有46 47都可以一戰

條友仲有好多野放

冇盒不了 小弟鐘意連盒儲

咁辛苦收返黎又放返哂出去，玩咩？

佢當初連盒都唔keep應該都諗住唔賣

利申：成日見佢個名收嘢

3隻靚野比sam哥搞到變左3隻垃圾
仲諗住賣得出

隻ironman d螺絲扭唔到出黎 有咩法子

D戰損唔整好過整

佢仲有隻hb戰損
咁就嘥左隻hb……

發霉扮戰損?

果隻有人接，痴線

隻隻冇盒冇盛比人搞過仲要貴過原價

我估條友本身應該無諗住放

整到咁邊個會收咁撚肉酸

圖呢

睇黎佢真係退坑

夠位放都退坑

無盒 無盒 無盒

重要嘅講3次

我無盒都得反正都放出黎

條友堅多位 起碼四五十隻ht

想睇隻hb有幾柒

你原諒左牙威

理性交流 食屎啦po霸

hottoys破壞王sam kwok

隔住個moon都聞到陣燒膠味
咁都有人比錢買

我驚呢個post有埋sam kwok fans 唔敢亂講野

btw佢ca舊化果隻仲經典，搵唔搵得返

請你尊重 唔好亂講野

呢隻？

屌

呢隻點睇

佢唔要 俾我啦 整到ca成舊垃圾咁

呢隻好似唔差既 岩哂想齊team既巴打

請尊重

Sam Kwok

毫無美感
堂堂wm係到扮重炮高達

喂呢隻唔錯喎

真心講呢隻真係唔錯

佢有好幾隻都唔錯
特別係跟住套戲改個啲
Mk7啊robocop啊toby版gg個啲

Vision 隻手 d關節位

Hot toys衰姐 唔關佢事嘅我諗

成隻喪屍咁

點解咁都收得錢

睇到哇左聲, 多炮=型?

其實比佢整要幾多錢

仲慘過拎隻原色dp去地盤碌到灰色

Hot toys終結者貼錢都唔制啦，整到咁

應該係一隻一隻報我估都唔平

CA硬食咗粒導彈？

人地比錢改頭雕 植下髮 訂造下角色制服⋯都話做完靚仔哂

比錢佢做戰損又核突

再睇Sam哥d大作，隻眼會壞

好似死左幾日

真係唔識欣賞

賣鞋都炒埋一份真係乜都有可能

重要平成咁 頂爛市咩想

貨多成咁 唔搵多啲channel 散貨點得
今次之後應該會少左班人炒 可能avg4貨會少過avg3

真心垃圾 成市場俾佢搞彎曬
不過2600真係有人要 ？

佢賣鞋個價好撚on9
應該都無乜人落撘

大陸人會買架啦

淘寶分分鐘都平過佢

又黎料

d骨多到

得50+mk3同bp吸引d
其他唔係蟹緊就係仲有得訂

Mk3都吸引

1:4都有d市場掛……
加上應該少人訂

Hottoys肯派貨味
GG,DR,BP

我3樣都中 重有thanos

呢3隻我差bp

我攞左gg了，不過見冇郁過咁滯
我都有Thomas,五月尾尾

想呃啲唔格價或者新入坑既人

DR同bp
我bp次日5點希望下一轉有

五月頭會場隊長仲未有

另一面睇你望佢慢啲好過快既
一次過係咁出啲QC差到仆街

唔係 係咪都差咩

之前都好地地 GG個一排變左sad toys

新post